hku除咗daddy farm 都有咩係放得落口？

慘過食m記

全部都係狗糧

一念

吊新su can仲垃圾左

女

係hell 煮

中大無 你岩

一間夠啦

全撚部都係垃圾

QM canteen

CYM

印度subway唔差

hku好似有間食素
味道如何

仲要樓下華星都執埋

一念素食?難食

唔撚值

agger 都幾貴下

行出去食啦 電車路石塘咀都有嘢食㗎

其實西營盤好多餐廳

通常都係去山道